求Android電話data一問

想問下lock左機開唔番(p.s. forgot PW)
但想救番啲data出黎可以點
可唔可以好似SD卡咁洗完機再做recover?
求巴絲指條明路

係救data先啱

push

俾返部機人啦

救data都唔識就唔好攞部機啦

幫人問咋各位ching